大家最近食左幾多件蘋果批

我覺得幾好食，麥當勞會唔會畀人換到驚

利申：5個

我食到有啲驚

蘋果批我覺得唔好食

無食過

細個好似有菠蘿批，明明好好食但從來唔見人講